之後經濟走向通縮定通脹

真心求教，睇唔透

脹

原因呢？因為貶值？

唔使問100％滯脹

滯脹？

物價升 同時 失業率升&GDP跌

漲 但有錢既會更加有錢